做下屬，唔可以太聰明

hahahhahaha